點解今年2月得28日 係咪痴線㗎呢個世界

咁快到3月
好多deadline呀
俾多兩日我唔使死嘅
屌你老母垃圾世界

但係有兩日13號

圈姐

年年都係兩日13號㗎啦
跟住啲仆街仲話
揾到個啱嘅人日日都係14號

死毒撚想點

下一句係 分手快樂 祝你快樂

想J你

毒撚

痴撚線世界！

嗰啲正仆街嚟

搵啲兵仔幫手做咪得😂
功課要做的麼 仲話自己電機大家姐

做少3日又輕鬆呃多份糧
你話痴唔痴線

比多2日你都無用，到時咪又係話過多2日先做埋佢